Разработать сервис с использованием подхода «чистая архитектура» и настроить его запуск в docker с использованием
docker-compose.

Сервис позволяет работать с балансами пользователей и предоставляет 3 функции:

* Зачислить средства на баланс.
* Перевести средства с одного баланса на другой.
* Посмотреть остаток на балансе.

Дополнительные условия:

* баланс не может уйти в минус
* нельзя переводить самому себе

Запуск:

    docker build --tag task3:latest .
    docker compose up

Для удобства, успешные запросы изменения баланса можно увидеть в логе программе:

    2023/10/29 20:20:46 Creating app with url http://localhost:8080
    2023/10/29 20:20:46 Starting app
    2023/10/29 20:20:46 App started on port 8080
    2023/10/29 20:21:00 1 {5} {3}
    2023/10/29 20:21:00 Balance updated:  map[1:{4} 2:{4}]




